琴日係前線做First aid

我係一個普通大學生
琴日自己準備左FA物資，睇下有咩幫到手
但係直到3點幾前都唔見有人受傷
於是就去左食個飯補充體力

返到黎3點幾，開始爆發衝突
我就走左上橋底幫人做急救，洗眼+洗傷口
睇到警犬係咁放催淚彈，逼前線人員後退
好多人都中招，NS都好搶手
我係橋底中招之後跑左上地面
本來都想快d跑走
但係見到好多人出黎有困難
於是選擇返去扶住其他人，協助佢地逃離
食左好多催淚彈，係咁流眼淚係咁咳
係咁而自己幫自己洗完眼之後
繼續大哎有無人要洗眼，盡量救得幾多得幾多

去到5點幾6點，警犬連係金鐘廊附近既人都唔放過
向地面人群射催淚彈
逼曬我地走上去金鐘廊，然後就包圍我地
走都難走，好彩最後跑左去中環混入人群先走到

做過前線，知道警犬有幾撚無人性
幾撚癲，幾撚on9之後
更加覺得勇武同咁衝既人好值得我地尊重
企前線都見到香港人幾咁團結
要咩物資，大聲哎出黎就有人遞過黎
唔少NS都係人地傳俾我用
但係都見到有人哎極都無動於衷
一於翹埋對手食花生，理撚得你

香港人，呢場仗好難打
但係我地都要打落去
話比全世界聽我地不畏強權，爭取自由，反對惡法

(PS 第一次打長文分享我所見所聞唔好屌得咁大力)

First aid team 多謝你地!

Ching 發夢咋？

師兄 提提你 你發緊夢呀

利申
發夢經歷，夢醒個陣抹左下汗

咁咪好囉 以家個個都知你發夢

多謝你 香港好彩有你地幫手撐住

想join可以點？7.27想出一份力